如果殺人果三個係靚女，連登仔會點講？

以前小草俾人拉果時
成班舊登毒撚又聲援
又話會等佢出返黎會娶佢

都唔關班毒撚事

先姦後判

班黑警帶返差館有排玩

5